有聲POST

我要買GTR

三

行~~~撚開

唔好再～～～～～

俊？邊撚度俊呀？睇過？

萬

打工仔？打工仔你使對人咁好個可

屌你老母林早洩

肥婆隻雞甩哂毛

做咩嗌我

我要我既肚仔

蚊

推啦隻手減二檔啦隻係閪手識唔識做呀..屌你老母小兒麻痺呀你
加油啦又開追悼會啦

我真係恭喜你呀！

[size=4]八千大元！[size=4]

林早洩我屌你老母

過

夜

等一下 我..

你個名

每日變fit D